Так Закалялась Сталь (1988), Тошнота (1989)
!		Тошнота (1989)
		АНАРХИЯ
!		Музыка и слова - Е.Летов

>		Fm#         A     H          E
		Это - провокация, это - саботаж!
		Ленин гальванический мечется в гробу.
		В нашей конституции убиваются враги
		Неча церемониться, надо нас убить.

>		     G#    A      G#   A
		Ибо наша правда, наша вера,
		Наше дело - Анархия!

		Нацию терзает праведная дрожь
		Пучится анархией милая страна
		Армия командует: "направо" и "налево"
		Вся Советская Отчизна погружается в говно.

-

!		Так Закалялась Сталь (1988)
		АНАРХИЯ
!		Музыка и слова - Е.Летов

		На каждого из нас легион ментов,
		На каждого из нас миллион люберов,
		На каждого из нас эшелоны солдат,
		И, вобщем, майору комитета ГБ.

		Ибо наша правда, наша вера,
		Наше дело - анархия!
		Наша правда, наша вера,
		Наше дело - анархия!

		На каждого из нас гарнизоны врачей,
		На каждого из нас батальон стукачей,
		На каждого из нас камбинат палачей,
		На каждого из нас водопад клеветы.

		Ибо наша правда, наша вера,
		Наше дело - анархия!
		Наша правда, наша вера,
		Наше дело - анархия!